聽完呢兩首歌 人生已經無憾。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊羊唔好唔開心啦

要不要相片開心吓?

咩咩咩咩咩